［健身奶粉]我瘦撚買邊種好

我本人就164 51kg
但check 到脂肪比例高...
想問買whey定weight 類好
同埋求介紹牌子

邊算瘦呀 ?

咁即係我應該買whey黎食?

脂肪比例高嘅瘦撚？ 乜撚嘢嚟㗎...

但我又成副排骨黎咁樣
但我check到又係對人體比例係高
我個比較去到17.幾...

減下脂食健康d好過啦 咁快諗食粉

啲人個個當啲健身奶粉係仙丹咁 , 增肥又食 , 減肥又話食

你平時座姿唔好 , 運動又少肌肉超弱 , 副骨咪歪零歪斜奇行種咁款囉

我係骨質密度低要加強肌肉呢part
肌肉個比例係太少...
我食野比較難吸收所以想試下買粉食
聽聞粉易吸收
利申：我係有做gym

因為你冇健心
同埋唔夠掙扎

你呢種叫skinny fat
因為肌肉極少所以身陳代謝慢
所以易store fat
解決方法就係食好d 操多d

認真，樓主影張圖嚟睇睇

我岩岩開始做
唔明咩叫唔夠掙扎

我~175 都仲輕過你

樓主唔好哂錢 睇死你玩兩個月就唔玩

自己一個做點撚樣掙扎

我操左差唔多一年先開始飲粉

+1

瘦撚食偉哥啦

玩左3年覺得食多兩餐仲好

與其話 whey 易吸收 , 同時都可以話 whey 易流失 , 鳩飲等於倒錢落海

願聞其詳

詳乜鬼 , 如果粉真係咁好 , 就無人為左收身日日食一堆蛋, 日日用雞肉榨汁飲到西口西面啦

如果我係輕微食無定時，一日都係得三餐，又食得唔算特別多野
有時仲捱杯麵捱包就算，我無乜目標(唔追size，唔洗好大隻20吋手)
體重正常唔需要特別增/減
(本身瘦底操上去，體脂都係13~4%左右，唔追求一日到黑六舊腹肌)
所以就應該唔會玩咩上磅，修身個d
個人又懶，如果好似上邊巴打講，特別增加食野/加餐，又要買又要煮又要洗又要帶，好煩，而且我胃口又細，頂唔順咁多餐

但又怕自己咁樣d飲食搞到唔夠營養唔夠蛋白質去增肌，所以先想簡單方便飲粉去補充下

請問我呢個case keep住飲粉有無問題？
利申：已飲3-4個月，無乜異樣

你飲左幾個月體重輕左定重左先?
其實whey 唔可以當代餐咁食